Cathay or Haeco summer internship

有無人有報
收到interview未

做完online test之後仲未收到interview
係咪姐係收得皮

我都係

Cx係咪冇finance intern opening

收左interview then revoke左

CX出左interview HAECO無聽過有人有消息

cx revoke? interview係幾時？

想知你地講緊出左interview係咪engineering program?定it?

師兄你係it定engine?

IT

Push

有offer未

Engine video in完 IT已經onsite

push

Engin 今日出左 group in

收到

Haeco or CX

cx engine

between想問下往年大約請幾多人

Haeco好似冇曬消息咁 填完preference之後

今日in了

有冇email睇下